張俊傑食左饅頭後又唔認

撐到？果頭話月供還唔掂比利狗銀行，呢頭又過頂得住，屌你老母，理大廚房佬都可以笑鳩佢，派口罩梗係on9啦 ，你宜家真係改左賣口罩呀馬，又一血Kill! 聖誕卡你都可以當垃圾，仲要奶埋入面d禮劵，衰過乞衣

一次又一次不攻自破，垃撚圾！

200蚊4個！！！，今次又遲到既話係唔係又塞車呀？？

發現波台人士真好憎龍門

講事實都叫造謠？
你同衛生署有乜嘢分別？

喺連登屌龍門
五毛分化blocked

你收皮啦，你幾時又有幫襯過呀，我一路由佢地反我會有去幫襯，仲叫唔好攻擊龍門

呢條片入面 d人接近全部都 身有屎wo

人地好似 成年前回應晒點解會撩番出黎講

你話佢做生意on9 ,亂開分店 就話ja

出黎講下呀，又屈波台，屌你老母，終於忍不住要搵番舊相出黎

做生意係直情人血，唔係on9, 人地講又冇錯，佢宜家仲有落力派口罩？？

UST南亞仔來緊 樓主走先

Hello, 睇到＃10＃11？？

叫佢快d黎

佢入過理大洗唔洗拉

下 ？好憎龍門？？？，出黎再講下

食龍門既幾次，多過你留言五毛分化

宜家爆單熱狗既野仲點會拉，條友計好曬

係同熱狗有野

佢除咗識周街屈人渣狗仲識做乜

仲想唔想睇幫襯過既圖

Sell龍門做得唔錯

Sell 到倒米

等左你差唔多你四個字，回應下？

知你有錢食啦 無人想睇呀

想知埋點憎恨龍門，講既都係事實！

梗係唔想睇啦，你都認為難食

龍門奶茶係唔係好好味？

食個茶記你想幾驚為天人

同cctoy咪一鳩樣
兩個極端俾佢哋玩晒

冰室黎係撚茶記

唔係啦，我想睇，希望樓主貼多啲

好撚煩，洗撚夠未？

完全封鎖

開始懷疑ck有少少人格分裂

個生炒骨我最後食到嘔出黎

+1

煩既又要入黎，你都幾反智下

有羅太已經可以肯定信唔過

咁仲唔去拯救龍門冰室？？

岩岩Google 左去到2017。

咪撚玩啦
我仲以為係人都知張先生同埋佢間高層
其實都係嗰啲江湖人士係背後

連登仔最驚嘅MK古惑仔

茶記唔洗比錢？
大把好食既茶記

我唔驚，mk古惑仔都驚？？咁撚雞？

龍門唔係好食囉

拉

咁又唔好

波台一定要重創黃絲糧倉-龍門

龍門冰室好早就退出左黃色經濟圈

樓主真係好ON9
龍門口罩30枚，189蚊！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/2436690

連登仔: 我唔知 我睇唔到

佢搵夠著華草

精神長存

唔通97之後..... 咁咩

佢以前係派開口罩

仲要次次都係留句”做乜講真話/你走先/cctoy”互含,連證據都唔洗就砌人

銅鑼灣店清盤=食人血饅頭

荃灣店頂住=食人血饅頭

咁究竟執笠係食人血饅頭定唔執食人血饅頭

事實上佢係食

咁你不如開宗明義話「張俊傑食人血饅頭，唔需要證據」啦

種種證據，佢解釋都解釋唔到

張俊傑犯埋國安法tim, 種種證據，佢解釋都解釋唔到

又一個俾人屌到上天花板
而家點只熱狗
五毛/PR/波狗/熱狗收晒order
總之為咗交差
肉撚酸群毆異見人士

我係撐龍門啊，你哋咁撚多人反龍門
大家打真軍出嚟隻撚啦
我係龍門等你哋

抵啦。

家陣唔撚憎得唔撚講得？

我兩樣都憎LOL雖然龍門又唔可以話憎嘅最多係反感佢哋內鬥。

你up乜鳩

我覆你上面果件傻西
講到茶記比錢食飯預食屎咁

救世口罩同你有冇關係？

咩嚟

邊似你老頂立埋法唔俾人憎唔俾人講阿

係咪要讚你好幽默?

個鼻想點

講到尾cctoy咪又係另類一言堂。

波台係愛支憎香港

關唔關你事？ 屌你老母

作為極權擁護者學咩人要言論自由
而且Cctoy會唔會拉你坐政治監?

見到樓主瘋狂追擊你就知道我個負皮冇俾錯

唔啱聽就扣帽子又五毛又pr，又叫連囝ban，唔ban就屌連仔老母，仲話自己唔係一言堂
。

反龍門一律當極權擁護者處理。

似鮑片火腿通? 睇個樣都似高級

應該係龍門 x o chef x 米芝連野黎

我以為係薑嚟

我後悔左

原來我附近有好食過佢既餐廳唔明當初點解會比呃左

做人雲亦雲既野，你都幾低智，難怪cctoy 有事就即刻走佬

會呀，有人會報國安，再被波台狗報國安

係時候扮被迫害，立錢走人
咪扮野啦張閪杰

龍門搬運工又會入黎

發現cctoy好多龍衛兵

佢哋有幾多個真係食過龍門呀

張狗賺到盡，刻薄我地班打手

佢駁唔到深潛

打手出現